個市點行? 想知就LM

個市點行? 想知就LM...4月13日 23:59前夠200就公開

lm

想知！

Lm

有follow開仙女sir

miss仙女

LM 等你好耐啦 signal出現左？

係有d嘢

Lm 我估你話跌啦

洗Q你講咩 一睇就知升拉

LM

到底仲會唔會再趺架

你好耐無出預測了，25700跟住18000？

唔使急...仲係假期...

Lm !!! 樓主

唔係由麵咪媽決定咩

下山未

唔想知
Lm

Lmmmm

仙女

Ok

等埋麵仔出post先啦

無人想知

睇大dodo點買好過

等緊

起碼要行多一個星期左右先有方向

想聽
高手在民間

我只信老母麵

仙女往績幾準求指教

疫情受控
星期二升千

Lm!

真係好撚多戇鳩

明眼人都知升浪開始

撞彩...

的確係有運

LMLM

想知 LM

有道理

邊位呀你

留名

路人...

真係咁多人想聽明牌
市場真係永遠都係唔會變
因為人性係永遠都存在...
市場從來都唔係理性

仙女 係 圖表技術分析派？

LM 睇吓

會唔會咁簡單

會員編號咁後 你到底係咪個個仙女

仙女竟然是個boy

lm學嘢

lm 想睇下樓主有咩咁把炮

咩料樓主

仙女勁定麵咪媽勁

麵咪媽係神

講左豬一年

9up派

真心？

推

夠50負皮先就唔好講

我見到個post話星期一必定大跌
之後有人回佢個市會復活

Dllm

lm...🐻

準備對賭

gann？

講

留明

L.M.

快啦

LK

200

???

戒咗港囡 提早講美囡ok？

想G

拉

講得未

咪就係無人知

PULL
咁多白癡仔推呢啲垃圾post上熱門！！！！！！！！！！！！

LM call g

講就講啦吊癮吊幾日

麻煩大家低調d, 善用不推文LM

估唔到咁多人LM睇9up
而家公開個市點行!
答案就係睇住麵咪媽d post!

姐係跌完啦

有冇機會穿2萬點？

即係點呀大佬

我訓身呀

即係你話點就點呀麵神

而呢轉反彈已經到尾聲...

大家睇你頭

屙煙老母麵

空前絕後的中美歐三方齊齊大放水鬥命長
全球疫情又過咗最恐慌期
經濟數據差市場又習以為常
推測來緊股市會反常理去行

星期2不問價熊 等買樓

唔好講太白喇，唔係轉頭一燈就

啲油搞唔掂準備收皮

你唔係睇中67676咩

不問價 熊！

Nobody ain’t got crystal ball

Dun wanna know

STOP IT!

Dun wanna know, dun read this post

跟住嚟買就得

早排係底個陣D基金係有掃到貨 至少美股係咁 一般基金完貨唔會咁快就隊返落去 當然隊又得 仲要好事 因為隊落去基金會齊齊掟貨咁就變左好快行晒成個熊市 到時等買貨

不過原來做沽要好大勇氣

有貨未減磅嘅, 要減一減啦...

開始跌？

未回家鄉又跌 喊出嚟

上

財演唔駛信
個市仲有排升

提咗㗎啦

樓主
收我為徒

信樓主一早冇貨仙女SIR睇會唔會穿兩萬啊今鋪

無呢個能力...仙女9up就識

樓主話我知做你徒弟有咩要求

正股呢

仙女miss🧚‍♀️
暫時只會係反彈後回調，唔好太貪太盡穿23000就，見22700-22800好收手，再等待機會

隻隻唔同，指數股就會跟指數，有強弱之分

仙女點睇納DEE

仙絲睇會唔會回調後再反彈定直插冇水花

暫時唔會好似上次咁直插

而家又上返24000前兩日PROFIT冇哂 衰貪心以為直插
黎緊應該點部署